
                      Gran película en la cual los dos actores hacen un papelazo. El niño con el triciclo por los pasillos, te deja acojonado. Y cuando empieza a gritar como loco REDRUM. Las niñas también dan miedo.
        
            